打贏班狗唔係睇裝，係睇心態！

希望大家花小小時間睇下黃大仙大戰
調整好自己上戰場嘅心態

8.3冇裝嘅街坊都可以打到班狗敗退
證明心態先係最重要
依家唔係出嚟跑
上得去就要預咗正面衝突
今日見到好多人一味跑但又唔見有狗推
咁會搞到軍心渙散架

唔完美，可接受，要改善！
為了中槍，受傷，被捕的手足

你願意鼓起勇氣嗎？

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

2

3

4

5

香港人！！！

還拖！！！！！

衣家做唔到啦 一出就幾隊防暴
仲要黎緊班狗郁D就抆槍開槍架啦

點都好過郁d就退啦嘛

未開戰就走大半

算吧啦 你認為睇完你幾隻字就會變超西?
正面唔夠抽可唔可以換個方法呀大佬...

個陣環境同依家又有一定差距既

雖然大家表面上好憤慨，但白色恐怖係好見效，睇見新屋嶺、太子站、元朗恐襲，更加唔好講依家濫捕同扑穿頭屈斷手腳呢d，大家內心其實都好驚被捕之後下個到自己，要克服呢種心態對多數衣食無虞既和理非黎講係絕對唔容易甚至我懷疑d黑警係故意係鏡頭前或者洩漏呢類消息，就要要話比你聽我已經可以為所欲為，而你除左道德層面追究譴責又做唔到任何野

利申：垃圾和理非